請支持4號陳家珮！

仆街班廢老唔死都冇用，淨係識講支持支持支持。問佢支持d咩又講唔出！問佢邊個黨又唔知，政剛係咩又唔知。張宣傳相件衫着到今日睇真d主持咁既閪様！投佢票簡直係對自己既侮辱

圖片經特別處理，避免觀眾不安